{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 서현이네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 入室と退室時間を決められた時間に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間確定により料金と料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ご予約の特典として、個別の屋外テラスバーベキューが提供されます。 客室ごとに個別の屋外テラスバーベキューが利用でき、時間は7時までで、利用料金は人数によって異なります。 IPTVとWi-Fiは全客室でご利用いただけます。 客室は禁煙です。 一部屋あたり1台まで駐車可能で、海水浴場がペンションから徒歩3分の距離に位置しています。 予約時の注意事項として未成年者は予約できず、ソヒョンネは1号店と2号店に分かれているので予約時にご確認ください。 4人以上の団体予約は受け付けておらず、連泊予約の際、部屋の移動はできません。 客室内では絶対に喫煙は許可せず、臭い調理食品は許可しません。 ペットは同伴できませんし、予約された人数のみご利用ください。 利用中に什器や施設を紛失したり破損したりした場合は、別途価格を支払う必要があります。 安全のためCCTVが作動しています。 客室内での絶対禁煙をお願いします。客室の什器やおもちゃなどを破損したり紛失した場合は、賠償をお願いします。 室内では臭い調理食品を許可しておらず、青少年の混宿は禁止されています。 宿泊施設の客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、複数の予約が同時に入ってきて重複予約が発生することがあります。 ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に設定されます。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルされた場合、払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに屋外テラスバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "ご予約の特典として、個別の屋外テラスバーベキューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは全客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "一部屋あたり1台まで駐車可能で、海水浴場がペンションから徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "予約時の注意事項として未成年者は予約できず、ソヒョンネは1号店と2号店に分かれているので予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "4人以上の団体予約は可能ですか？",
            "answer": "4人以上の団体予約は受け付けておらず、連泊予約の際、部屋の移動はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴はできますか？",
            "answer": "ペットは同伴できませんし、予約された人数のみご利用ください。"
        },
        {
            "question": "什器や施設の紛失や破損の場合はどうなりますか？",
            "answer": "利用中に什器や施設を紛失したり破損したりした場合は、別途価格を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "CCTVが作動していますか？",
            "answer": "安全のためCCTVが作動しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "室内では絶対に喫煙は許可せず、臭い調理食品は許可しません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室価格は期間によって変動しますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間確定により料金と料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルの場合はどうなりますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルされた場合、払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 919,
        "QA": 852
    }
}